教育局調查能力比黑警高

教育局收123宗投訴 查完80宗
黑警收幾多投訴 想問有一單查完未？

教師未查完就要停職
黑警放個有薪大假之後繼續有工返？

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？